{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_073555",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "문화반점"
    },
    "text": "仁川広域市東区クムゴクロ31に位置したレストランはTVプログラム食客のホ・ヨンマンの白斑紀行に出演したところで有名です。毎日11:00から20:00まで営業をしながら、土曜日は休みます。多様なメニューを楽しむことができ、、ロース酢豚は30,000ウォン、ジャージャー麺は7,000ウォン、ちゃんぽんは8,000ウォン、ガンジャージャー麺は8,000ウォン、炒飯は8,500ウォンなど、様々なメニューが提供されます。小規模のロース酢豚、チャプチェ、乱雑、両張皮の、うどん、なるほどご飯、ジャプチェバプ、乱雑ご飯、ちゃんぽんご飯、三線ジャージャー麺、サムソンチャンポン、チャムポングク、卵スープ、ラチョユク、八宝菜、リュサンスル、唐辛子・春雨など多様なメニューがあります。私たちはこの食堂に恩返ししたいので、ご利用をお願いします。ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "仁川広域市東区クムゴクロ31に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは有名な人が出演したテレビ番組に出たことがありますか？",
            "answer": "はい、TVプログラム食客のホ・ヨンマンの白斑紀行に出演しました。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日11:00から20:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは土曜日に営業していますか？",
            "answer": "いいえ、土曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "このレストランのメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "ロース酢豚、ジャージャー麺、ちゃんぽんなど、様々なメニューが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ロース酢豚の値段はいくらですか？",
            "answer": "ロース酢豚は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャージャー麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "ジャージャー麺は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ちゃんぽんの値段はいくらですか？",
            "answer": "ちゃんぽんは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "ガンジャージャー麺や炒飯など、特徴的な料理もあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランのメニューには何種類の料理がありますか？",
            "answer": "小規模のロース酢豚、チャプチェ、乱雑、両張皮の、うどん、なるほどご飯、ジャプチェバプ、乱雑ご飯、ちゃんぽんご飯、三線ジャージャー麺、サムソンチャンポン、チャムポングク、卵スープ、ラチョユク、八宝菜、リュサンスル、唐辛子・春雨など多様なメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランを利用することをお勧めしますか？",
            "answer": "はい、この食堂は評判が良く、多様なメニューが楽しめるのでお勧めです。"
        },
        {
            "question": "このレストランへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "仁川広域市東区クムゴクロ31に位置しているので、アクセスは比較的便利です。"
        },
        {
            "question": "このレストランに関する他の情報はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、その他の情報は提供できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 274,
        "QA": 528
    }
}